未訓嘅咪入黎傾下計囉（117）

難離難捨想抱緊些
茫茫人生好像荒野

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

加密失敗

唉

Lm

食完生日🎂留名

我又要食

想識矮妹

留件俾你

眼訓地留名

咁早

朝早8點確係早

我

糕糕我個連仔到依家都無彈通知
仲有無得救

咁早起身？

冇

試下登出再登入連仔係咁教嘅

要番學

加油
唔好訓著

這裡是自說自話王國歡迎光臨～🎤
在這裡胡言亂語才是正常事情～🎤

油

希望唔好 但我天地堂實訓得到...

醋

cls

請國王示範比我地刁民睇下

柴米鹽醬茶去咗邊

唱歌都唔比咩

留個名

我唱歌咋

笑咩

佢地眼訓 訓左

幸

魚魚cda

比不過你都係cls

幸幸要唔要一齊唱歌

你最cls

幸子

你先係最cls又最mk

已經試過一陣試多次先
又唔係好記得pw...

真

蚊怕蚊怕水！

醒啊
走水啊

係唔係休眠咗連登app

你最clsest最mkest

幸b no sad ah

楚楚
清清楚楚

無！日日用app上
反而好少用電腦

跟你學野

😜

clsest咪已經代表咗最囉罰你去讀毅進

門狗

奇怪肯肯定係連登問題

嬲 咩通知都無

雙重強調

有說 有笑 卻無人知曉
哭鬧 祈禱 卻不可救藥
誰說 有效 能夠明其妙
溝通 無效 我 全都聽不到

如浮雲未知曉

唔准阻止我罰佢

我又最又est
你駁唔到先要番去讀毅進

你知道當你需要個夏天我會拼了命努力

參見柔柔公主

剎

架

魚

歌詞黎

牙奇

我知

識唱一齊唱

魚b好惡

兒童

能屈能伸

你係 買小童飛都得

太高分毅進唔收

睇親都忍唔住笑

好呀！！

你睇睇你 你連毅進都入唔到

實係啦
淨係得身高似啫

練武sir

肉肉！！

小朋友 叔叔帶你睇金魚

心情唔知點咁

估到你了
諗緊咩呀

我係垃圾

訓先

早抖

早抖肉肉

自己檢討下

唔想join

一直mon住

抱你去睇

係我唔好 裸考都高分過5科合格

mon po 9

抱唔起

別講笑 豬仔爆開了

我幫你阻止咗糕糕

好似有d串

想搵個長傾既絲點解好似咁難

叫我？

你長傾到既OK啊

試過係TG POST ADD人傾,傾幾日就收皮

你好乖
仲叫浮仔唔好笑得咁大聲
獎你請我食飯

你亂講 我反省緊自己

呢個交易真係抵

男人的僕人課
要做他的一輩子僕人需要慢慢學習，是人生中最困難的一課

喺現今世代周圍都充滿壓力，香港人已經少咗一份天真同埋稚氣，大家已經被迫接受現實大世界，甚至十幾歲就已經出嚟，我來屬於佢哋天真無邪嘅遊玩時光，已經變成意義重大嘅守護行動，究竟香港有冇一份天真嘅愛？寧願大家返返去十年前，感受一下純真嘅爾虞我詐互相欺騙，起碼冇咁多而家嘅人心詭測，大家只係為咗覺得多一點愛，不斷努力，最終能唔能夠找到歡心？

：阿強 ：阿賢 ：田小妹
一日春光明媚嘅精神，阿強又帶著疲倦嘅身軀 準備晨咁早就返太空站返學，佢心諗如果今朝早少少出門就可以食個靚啲嘅早餐啦~
佢住就喺巴士站等巴士碌住連登，睇下有啲乜嘢假膠、狗公同埋bot
阿強喺單身家庭長大，一直都冇乜朋友所以平時好少可會感受到一大班friend出嚟食飯嗰張嘅快樂，亦都因為從未感受過所以唔會有嚮往同埋ff，亦都唔敢奢望自己可以參與在內
但係佢係post嗰度會有假膠習慣，因為連登通常唔會自爆同埋約人，即係畀人知道自己個樣，所以佢有陣時會扮約人，但係最後佢講「因為自己毒撚驚所以唔出嚟」，但其實由始至終無論係佢定係post入面嘅其他人全部都冇諗過出嚟，全部都只係假膠
「我約你三點鐘喺動植物公園等」「到時見到你見到咁靚仔我真係唔知點算」「勿吹奏」
如是者呢一種模式喺post維持咗半年，一直都相安無事，直至到今朝早佢又假膠
：不如我哋搵日一齊出去食甜品呀
點知有一位琴晚有壓力嘅新人竟然答佢：好呀搵日啦，我多數禮拜五得閒
佢就係阿賢
咁一路以嚟都係玩假膠，所以阿強冇乜重視到，淨係覆咗佢「好」就算
如是者到咗佢放學之後就繼續上post係佢嘅習慣，佢見到有人搵佢
：天水圍古巨基好耐冇上水
(天水圍古巨基係阿強嘅會員名)
阿強見到都只係驚訝咗一段短時間，因為平時喺post度都會有人咁樣搵佢，但係佢冇諗過係一個新人
：係搵我咩事？
：係咪約出嚟食甜品？
阿強本來想講係假膠但係唔想掃新人興，所以
：Err，係啊，但係我係毒撚…唔係講好多嘢…希望你唔好介意
：我都係我可能講嘢仲少過你，希望你接納
：傻啦
佢哋講嘢都恭恭敬敬，可能認識咗唔係好耐
以喺post入面其他人都竟然對呢次聚會有興趣，所以佢哋禮拜五就真係去咗食甜品
：hello新人報到
：你就係三秒中出？(阿賢會員名)
：Err 係呀我會員名，我叫阿賢呀，唔使咁見外啦
阿強有啲驚訝竟然對自己咁信任嘅人出現咗，可以咁親切咁叫佢佢梗係開心
：係嘅阿賢，等埋其他人我哋就入去食嘢啦
：嗯
阿賢帶耳機聽歌喺度等其他人，跟住阿強見到佢聽My Little Airport嘅《土瓜灣情歌》
：原來你都有聽佢哋啲歌？
：係呀，有深度有共鳴
人齊聚會…
阿賢心諗今次可能係佢講嘢最多嘅一次聚會，佢覺得好開心放開心扉
阿強都覺得唔錯難得有一次真係出到嚟

之後佢哋兩個熟落咗都有單獨聚會幾次
阿強見到有朋友很主動聯絡佢同埋唔抗拒佢，就決定要同佢慶祝生日
阿強偷偷地入咗佢facebook嗰度睇，知道佢下個月生日，而埋MLA喺後個月有音樂會，所以決定買最前排嘅飛畀佢做生日禮物
：生日快樂呀阿賢
：嘩點解你會知道我生日嘅？
：嘻嘻唔話你知
：多謝
如是者阿賢過咗一個好開心嘅生日，好少可會有人同佢慶祝，所以佢覺得好開心但係佢唔識表達所以連多謝都淨係講咗兩隻字就算，冇其他
之後阿強都會帶阿賢出嚟買衫行街飲珍珠奶茶 ，因為佢知道呢個係人生之中能夠相遇到一個不可多得嘅朋友，平時都毒撚一個今次終於有朋友喇
如是者過咗幾個月
：Hi阿賢
：Hi bb
：Hi，唔知呢位係？
：呢個係我條女，田小妹
：冇聽你提過嘅？
：我哋上個禮拜先一齊㗎咋
：開心啦你
：咪又係咁

喺呢個城市呢個年代互相都係爭取時機，邊個開口先就邊個可以獲得更多機會
阿強心諗佢都有另一半我幾時先有
嗰日返到屋企之後阿強好驚，阿強會好驚阿賢有咗新嘅人陪佢之後就唔再需要佢，佢就會漸漸被人遺忘，因為以前阿強都係衰衝動所以搞到一個個好close嘅朋友都變成陌路人離開佢
有人話世間所有感情最終都會走向末路

有一次阿賢行行下街望住個女仔
： 做乜週街女？你Ex？
：佢係我表妹，傻下傻下架
：咁過去同佢打個招呼啦
：不了，唔好阻住人拍拖呀

阿賢望住嘅女仔一臉尷尬
佢條仔：做乜頭先有條仔望住你嘅，你ex？
女：係呀隔離嗰個喺我同佢講分手嗰陣見過嘅，係佢表妹

原來一切都係掩眼法，用一個假嘅關係就可以掩飾一切大話同埋真相，目的就係為咗得到咁多假嘅關係，全部都唔係真心，不過其實阿賢好單純當初作個藉口只係為咗唔想令到其他人擔心同埋更加火上加油，當初阿賢選擇分手係因為覺得自己唔夠好盡唔夠責任，當時就係現任女友開解緊佢，之後佢前度上去搵佢分手
成件事好似好複雜但係對於一個毒撚嘅講只係想維繫返不同人士同持分者嘅關係

又有一次聚會
：咁好約我出嚟呀唔使陪你女朋友咩？
：佢返工唔得閒
(強掛住睇手機所以唔知道明明綠燈轉眼變成紅燈)
佢正準備行出馬路突然間有架車轉彎駛緊埋嚟
阿賢一手捉住佢另一隻冇撳手機嘅手
：喂呀有車呀
呢一下手拖手搞到阿強面紅了

點解面紅？
原來因為由細到大除咗屋企人之外冇人拖過佢隻手，難得突然間有隻手捉埋呢咁梗係會面紅緊張尷尬同埋氣喘啦，但係毒撚緊張係唔會自己講出嚟㗎嘛，所以只好聽天由命

：下次過緊馬路就唔好玩電話啦出事架嘛
( 心諗咁我同你一齊個心都會出事，咁但係阿強梗係唔會講出嚟喇，因為做人冇公關食屎架喇)
：知道喇，放低手機享受同你相處嘅時光
：我陣間仲有嘢做呀我送到你返mtr就得啦
情感有若行李仍然沉重待我整理

原來阿強一直可以放低嘅係手機，係幾咁容易，但放唔低嘅係一點ff嘅戀情，但係自己作為毒撚又點會夠膽高攀同埋ff？但另一邊，嗰個人蒙在鼓裏不會有所顧忌，講乜做乜都可能唔覺意踩親人哋條線，就會令到人哋無限ff中個頭埋去，例如成日無啦啦講啲笑話「想食咗你」冇諗過笑話對方會當真，呢個就係衰衝動，但係冇得怪責雙方
一切源於情不自禁
望你千萬不要太早扯
因為唔想呢一段約會咁快完結，所以阿強就提出：不如我送你啦
點知阿賢話：唔使你操勞呀快啲返去休息啦
阿賢表面係好深但係做咗壞事不特止，仲要一個唔覺意壁咚阿強埋牆，用一個懶強勢嘅眼神，講咗個最出人意表嘅笑話(喺佢眼中)
：係咪唔捨得人啫？
冇諗過呢一下嘅笑話就令到阿強當咗真之餘仲爭啲忍唔住留下強人眼淚
尤其是你為什麼可以這樣做

咁當然佢冇喺佢面前流眼淚，因為做人冇公關食屎架喇，加上佢係毒撚識表達自己意見自然仍然將佢收埋喺個心度，好過講出嚟之後認朋友都冇得做啦，因為佢驚吖嘛

之後阿賢一路都應該仲未知發生咩事，自然不割蓆，但係佢亦都唔會無啦啦say yes㗎，因為根本冇個問題畀佢答呢個答案
有一日阿強問佢：其實你係咪覺得我好煩？我好似成日都問你嘢咁，出到嚟又講埋啲無謂嘢，要你夾硬應我
：沒有
咁阿燕都係一個毒撚嚟自然唔會講太多嘢，所以回應都係一隻字起兩隻字止，咁阿強見到回應自然會以為係敷衍，阿強心諗，佢係咪畀面hea我㗎？其實已經唔like我好耐嫌我煩先講兩隻字打發我走…
有一日阿賢主動約阿強食蛋包飯：好耐冇見有啲掛住你添，不如聽日一齊出嚟食蛋包飯？
當然啦阿賢嗰句好掛住你係純粹以朋友身份輕描淡寫，又點會估到另一邊聽起上嚟呢幾隻字係幾咁沉重打擊喺佢個心上面，阿強心諗：佢又話掛住我了，佢個心自然忐忑不安同埋有自虐啦，明明聽日已經見到佢但係嗰日夜晚佢一定淚流滿面失眠到底，而且佢聽日一現身塊面一定又係裝作冇事咁個樣

阿強心諗：如果我可以一世都見到佢唔趕走佢嘅話，我而家咁樣收埋喺心度又有乜所謂呢？
到咗第二日，阿賢：我畀番啲嘢我條女先你等一等…
阿強：好
： 阿強乜又係你呀？好似次次都見到你同阿賢一齊嘅
田小妹呢一句明明係一個好平常嘅語氣，但係喺阿強心目中已經被無限放大

心諗：係咪我見面少一啲會好啲呢？
佢諗住對三個人關係都好啲自願離場退出或者會對大家都好
心諗：只要大家都好我冇所謂
成全大愛絕未容易
犧牲自己守護一段愛情做男人背後一生嘅僕人，真係好難
現實就是如此殘酷但心入面始終希望，阿賢有一日會知道才確定那一刻你想我養
而阿強喺心入面最深處過一句說話，係觀眾嘅都應該好清楚，得阿賢一個仲未知，唔知幾時先可以或者永遠都冇可能再講出嚟

好想見到有一日阿強會同阿賢講：你是唯一的貓我想過養

完

🚬

我好大隻

其實唔難

想傾咩

阿強

因為連登冇真絲

咩都傾下囉,上堂搭車無聊個陣傾下

tg post就算啦

咁客氣

岩啊

請埋糕糕

唔係祕密黎

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

你有經驗喎

我地成日都咁傾架啦呢到

無試過
喺上面比tg既絲一定幾十個pm,傾條撚咩

我多數夜晚先會上連登
日頭多數TG

好舉腳贊成

我無人add

點解有分日夜

點會

禾

我兩邊都ok多上

你add左啦

岩岩得你地3個

你放出黎我ADD你囉

扮工時間你識咩

因為...日頭要上堂

好好睇

緣份似被一場空
轉眼間一陣風

講緊tg post
呢度post出黎我都未必敢add

但宜家我想訓

唔好爭啦一齊溝埋嚟請啦

off機 溫書

岩岩先仲想講你無上水
一上水就有文睇

是結束得不夠浪漫吧
你才這麼不捨得他

但你add左

好囉咁

我會照上

對住你特別客氣

你十幾分鐘前已經話訓

被你地傾傾下又唔捨得訓

很好很好
@帝b 三人成圍 可圍爐了

你ok啦
感覺信得過

唔捨得我定唔捨得訓

識玩

唔捨得魚魚

我呢

我似誠哥咩

聽日先ok?

教我

我一陣轉ID啦

似提款機好多錢

你係咪弟弟先

唔好意思既

um....我係架如果你想我係

好驚被你講中會傾唔長

唔想

笑死我

天生技能

又笑

咁算啦

因為打文、調整心態、改嘢包括錯字等等都要時間
你睇得開心就好啦

驚有一日無話題

你9幾

好深既誤會

哥哥

這裡是自說自話王國歡迎光臨
在這裡胡言亂語才是正常事情

#35x 今之最後留名

屌屌屌屌屌 你
屌屌屌屌屌 你

12點後再上黎

扮咩

完了 有巨龍都無用

開心咪笑

有巨龍要插兩嘢喎

裝假9緊係無用

會唔會考慮再寫文
幾好睇認真
開心呀塵塵goodest

大家唔好笑 我係真心既

我要食pancake

請我飲天仁茗茶未

高興pancake幾好食

你ok!?

頂你啦咁快踢爆

真請飲珍珠奶茶

驚你等唔切自爆左

come

媽咪要食藥了？

唔講以為佢係陳庭佳

Police毆黃色衫～但記招學人死撐

第一次聽 係咪kt個間？

毅進仔踢黃色衫 都得

好似有幾間分店

又抽 比我抖抖得唔得先

搵緊日子呀 book定牛牛比我

今日無食過
臨訓再食！

唔抽了

頂

記住一定要食

分手好辛苦

得閒去試下先
依排想食pancake

媽咪做咩咁high 飲左酒？

滋滋

但你稍為有少少講得太多

乖 可以食buffet

食左好眼訓

收到！

散咗半年 呢排突然勁唔開心

感冒不飲酒 楚楚唔洗愁

有咩刺激到？

楚楚唔洗手

支持！

其實有邊個人分手唔辛苦㗎？如果你哋兩個係真心相愛投放咗好多資源同埋精力落去，咁你退出嗰陣一定會覺得好痛苦㗎喎，反而如果你喺分手嗰陣沒有任何感覺即係表示你愛得佢唔夠深入，冇投入過呢一段愛情囉，你越痛苦反應你越愛佢所以越難抽離，呢段時間一定會崩潰一定會壓力大

但係兩個人相愛就係預計到始終有一日可能會分開，所以你選擇去愛一個人唔係增加壓力同埋負擔比你而係減輕同埋分擔你嘅壓力， 所以他日你選擇分手嘅話應該使用平常心去面對嚴係加重自己的負擔，更加唔好諗住去搵返佢所以死纏爛打咁樣只會破壞你嘅形像我唔係人哋同你復合嘅機會都冇因為你煩住人人哋會覺得你好討厭，就算本來可能有諗過同你復合都好最後都會決定不了
如果你真係想同佢復合嘅話，首先你就要畀自信心自己肯定自己係能夠改過，試諗下你當初分手嘅原因係咩，如果係你做得唔夠好嘅話咁你就要改定過嚟，如果唔係對方睇唔到你又改過嘅話最後又會因為差唔多嘅原因分手
如果分手嘅原因主要係對方問題咁就要睇下你接唔接受到對方改過咗幾多嘢啦
唔好因為一時之間諗住同佢復合或者唔捨得同佢分手就忘記咗佢之前錯過咗嘅嘢強行同佢復合呀
師兄，生痱滋好痛分手一樣，加油啦

渣

你可唔可以fun啲！？
學下辣辣

收皮啦

推得好快

又係4分鐘 bot哥

咪又爆閘

I'm your funson

有幾咸濕？

join？

全港最強大bot 上線啦

好L想死

成個連登都係bot

Haaaaaaaaaa

Bye

人人 做咩事

真係醉左？

不 要回復返工既節奏

你未搵日子點book

其實全部都係呂麗乳瑤

我今日正常發揮

約到食飯未牙搞手

搵緊啦星期日？

cut你更

⋯我幾時做左搞手

各位晚上好呃呃呃呃呃呃～

即係平時唔正常

我都想有得cut

星星

做完功課未架你

平時超水準自爆

喂呀，尋死之前首先諗下係咪真係冇嘢再值得你留戀先，既然你連死呢個決定都可以決定到咁世界上面仲有乜嘢困難係難到你嘅？ 雖然我未代入到你嘅角色唔知道點解你會咁辛苦但係我都知道當某啲嘢執著或者絆腳石嗰陣的確係好痛苦嘅，但係林鄭都未死你又點可以死？

唔好諗啦下個禮拜約你出嚟食蛋包飯，一定要嚟唔可以走咗去
唔好話唔得閒呀，哪有大忙人！

好想呀～～～～～～～～～～
死黑警

I am totally understand

壓力太大。以前喊下就冇野，宜家日日喊都解唔到壓。

浮b，真係開心次次入嚟都有你歡迎我～

要搵多啲方法減壓

表妹嗰一part我記得 喺方力申同鄧麗欣四部曲入面其中一個橋段

下？我係黑警？ ？ ？

唔好亂叫 魚b會嬲
因為大家都鍾意睇星星

又笑 join

你地全部都係BB ！

每個人生活上面都一定會有大大小小嘅壓力但係千祈唔好將壓力轉為負面情緒 因為咁樣對件事冇幫助之如自己嘅壓力都無形中會變得越嚟越大，當然我哋唔係你冇辦法更正當入感受過你嗰個壓力究竟有幾多kg重，但係能夠將壓力轉化為動力雖然看似好困難但係可以推動到你push up，我知你已經進步緊我知你都進步咗好多，但係唔好迫到自己咁緊要得閒都可以放鬆下
通常我會做下運動啦跑下步做下瑜珈，再唔係食下朱古力都有做自己改善心情同埋情緒
總之等自己有其他嘢諗下分散下壓力

壓力唔係一個可怕嘅事情人人都會有千祈唔好將壓力轉成負面情緒鑽牛角尖，應該轉化為動力推動一個已經做得好好嘅自己可以再更上一層樓，就算你係最頂尖自己都會開心啲 (節錄連登會員小豆，2018)

好！星b！！！

梗係啦因為佢係好歡迎任何絲打

歧視白卡佬 咁我出返去

仲有時間既

你咁都記得叻叻喎
冇錯呀係十分愛
估唔到現實之中會有類似橋段

有埋citation
仲捉你唔到

我都信任得過你你可以搵一間地點再叫大家投票
認真mode，好似阿強最後出到嚟聚會咁樣

淨係唔歡迎你

細細聲笑好啦

又要去樓下大嗌了

我想講係最後嗰段先係引用佢
其他都係我唔合格嘅整合拓展同見解論證

認真咩我做搞手
大家你望我望

死開

咪恰塵塵啦

你死開

收皮 唔理你了

恰埋你

冇糖了

誠意分100

好惡呀你

毒撚唔敢出

臨交前一晚做通宵

唔夠惡點保護魚b

多謝你 好感動 btw我係藍絲

上面太長唔quote
如果我將個故仔抽開獨立開一個post有冇人睇？

我先係毒撚

sor問下先，點解d人叫你bot？

咁樣好好多

應該早少少做 time management出嚟會好少少

I don’t give a fuck

你都唔係保護佢

都話自己有

早b掛住你！

唔好意思多數第一下睇顏色

真 死毒撚黎

你唔好聽浮雲亂講嘢

我都掛住你！

留返同魚b sweet

係囉費事阻住你溝女

歡迎變性，塵b~

支！持！

你約人

甜死人

deadline fighter唔知time management為何物

我就一定睇既
定你想擺係到？
叫浮仔開post出去溝女

你呢個故係真人真事？

次次做功課都會預時間的 靚gpa

唔緊要呀 無怪過你 好多謝你既安慰

有冇人可以解俾我聽……點解我會變咗做黑警？

帝b話比我溝

你又唔上黎搵我

爆4

佢攬住我瞓左了 大家細聲啲

上緊邊度先？

假我夠想

ok!大家可以唱歌了

Post呀

搵緊！

唔好呀 魚b要早瞓

擺喺度都可以但係可能有啲target members未必會識得主動撳入嚟睇
至於浮雲溝女…叫佢用line啦

@帝b一齊唱！？

依排有咩搞呀

啊～

保護魚b

唔明，但總之真係多謝你比咁大段野我

咁開新！我幫手睇&推
浮仔：我可以加你的line嗎？

我有魚b就夠了

呀！！！！！！
死黑警！！！！！！！

啲人以為我係呂小姐成日短時間打大段嘢
但係其實只不過係浮雲自己手速…慢
Btw唔使客氣

好sweet

細聲啲！！！！

大聲啲！！！

最近好似出咗一個叻哥嘅版本

我手速好快架

幾時開live？

開左 開完

又唔做野！！！！！
又唔讀書！！！！！！！！

最大聲了

無聽過

shhh

呀！！！！！！！！！！

繼續唱！！

你未唱

因為佢哋開狗招成日
So 9 sad

亂咁握手我就唔撚中意

召喚畢仔

如果想收錢就冇諗講良心

其實男朋友IG follow女係唔係好有問題 我成日好驚d女會IG DM佢姣佢

佢好靚仔？

全部follow仔先要驚？

咩女先

係仔都咸濕
Ig女神個d?

因為我溝哂

Cigarettes after sex

今日試整左酥皮
超成功

del咗幾日tg 人都開心啲
哈哈

靚女絲打

又好似有啲道理

奇仔

啲女比你cow哂啦

蛋撻？

真睇女好正常 我都會睇
睇仔就每日任務

咁佢係我男朋友我實覺得佢又靚仔又好J㗎喎😂😂 好陽光 好大隻個種囉

咁冇了

每日任務

好普通得千幾個followers個d MK妹

係我都冇咁驚 就係唔係我先唔知佢邊度搵返黎IG

真 日日睇 日日j

唔係
想整酥皮湯

係咪因為覺得自己條女唔夠正所以先至要睇其他女

想食

睇啲咁既野

。。睇女好似係天性黎
唔關女朋友正唔正既

咁忙都要抽時間睇仔

個d多人fol 嘅女唔洗咁驚
我會睇男友ig direct
不過有女仔搵佢 佢會cap比我睇

想del哂所有嘢

Come on

要自摺了？

靚就會望架啦 我出街見到靚仔靚女都睇多兩眼

follow下咋喎
係真係姣佢就唔洗一定用ig

I have no sex

Sc 先係偷情app

睇下啫
唔好咁敏感

日日stalk住林阿P

鬥快

我唔知有冇女仔搵佢啊 淨係見到佢有follow之後啲女又follow back我就已經驚到仆街 我又唔敢問喎因為費事比佢覺得我唔相信佢 或者好似好變態咁stalk佢IG

反正毒撚唔識同人溝通

依句真！！

恰左陣醒左
發惡夢

i have right hand

tg都係

唔洗咁敏感既 俾啲信任對方

唔識

我係唔會忍到有野想問但唔問
問下啦

同埋
係好仔點會比人姣得走

我都知架啦⋯

叻叻

Del咗會開心啲？咁咪做囉

是日金句

古古惑惑

塵塵你又岩睇仔？

你個咸濕仔！

點都唔開心

m妹？佢係咪科勞左我呀

我日日同我阿妹講睇show個日要強吻佢

謝早早讚賞！

溝緊條女 有whatsapp傾計
但係一開始原來佢唔知我係邊個
我個下頹撚左
又怪自己 唔做個自我介紹
依家個心好似死撚左咁
但係都係鍾意佢既
傾左三四日傾到啦
自從問左佢 知唔知道我係邊個後，佢答唔知
我就一直冇搵佢了

問過禹希未？

大班男人有fol啦
mk妹啫

完全唔睇ig 無呢d習慣 我係咪可以升仙？

差你一個

m底好正

沒有最正只有更正

客咩氣

留名等睇
加場見

咁你哋點識

我暗戀
但係佢地係咪仲一齊緊

正
淨係飲過Cafe de Coral既酥皮湯

無野睇架喎

打漏字咋係mk妹

毒撚邊敢

Hey Hey Baby嗰陣應該仲係
依家唔知

早排同條仔散左但之後又有keep住聯絡 有日我忍唔住話如果諗住維持依家咁 唔打算一齊返既不如斷得乾脆啲 但個陣過幾日有個event我同佢都會去 跟住佢個日又搵返我 然後又繼續唔知點咁 尋晚無啦啦同我講話今次真係想斷

Good？

我科勞牙邁進5字頭

斷囉

男人個個都呃我

屌 依首歌真係甜到糖尿
手機裡螢幕放著是你照片
當要看時間便看見你視線
如果仲一齊=我對手只有一個

50？

知唔知係邊個有咩關係
岩唔岩傾先

你點知架

佢點會係你對手

但係無野睇架喎

晚安

我就係第50個

m底mk妹

聽朝見魚

強大既對手 我小薯

我支持

好味
而家唔知仲有冇
好耐無去過

早抖魚魚

你錯

大把野睇

斷咗就啱

你

你呃人

好彩我係小妹

我mk妹 ig好多人科勞

則係我個陣話想斷佢當我唔係真係想斷既 想就返黎搵我咁 當我係咩

你話唔想瞓住 驚瞓咗之後無得再見
但我一眯埋眼只見到你的臉

我知呀 5位數字CLS

同學關係

岩唔岩傾呢個問題
可能出於我身上 本身個人唔太識講野
同女仔真係好少講野傾計

nite

真 啲女神相

你帶頭
睇隔離post好似好多人都放緊15號飛
話依場應該好多大陸人去

錯在哪

心心晒

假

想睇！

如果靚仔係錯，咁你一錯再錯

邊個講你知

我驚會同佢嗌交 佢好憎人唔信佢

有鳩

我都唔識講野
傾到三四日幾好啦

大家係同學
一開學個陣就想追架喇
但係九月頭到依家都冇傾過計
只係whatsapp
仲要佢唔知我係邊個

我有follow 你係咪唔記得咗

想要一部電話做公司機

多謝捧場

想科
想做你隻兵

原來我都幾肯定我正過晒佢哋個喎

如果到時男朋友都中意mla應該會好幸福

佢當你講笑 / 佢唔當你講既野係一回事 / 佢唔捨得 / 佢想拖你

架架話我假鳩

其實冇野睇毒撚學人開ig

自問
打錯字😂

算啦我分唔清

咁你咁有自信仲有咩好驚

講真的

我唔係唔想
但係傾左三四日 佢同我講 唔知我係邊個
我個下真係灰撚左

真係冇乜印象

到時光復佢哋

做功課未

楚仔捐出一蚊

我已經好多 唔洗住

Fact

大家咁話 得一張相

放棄啦咁

奇仔捐出一蚊五毛

唔知你係邊個又會同你keep住傾

有錢真心想睇埋15號。。。

真
毒撚學咩人開ig 都無野睇

未做晒

帝仔捐出兩蚊

我過一排就會archive
因為睇返覺得好柒

weak

咁人地真係唔知你乜水呀嘛

我排住隊先

我唔想呀
真心鍾意

對唔住囉

開ig睇人地ig

唔會做得晒

仲差小小，呢個POST有愛

呢個問題問得好
我都唔知點解

我中意擺動態多啲
過左一日就不帶走一片雲彩

可能純粹禮貌上覆，見係同學

呢個都正常少少呀

可能佢同太多人傾

繼續推 大家幫幫手

當我問佢 知唔知我係邊個陣
我轉左icon 直接正面
今次應該知

算啦我不值一提

間哂份野未

？

我而家都係
不過好耐先出一個po

留名

我希望唔係啦
我睇左佢一段時間 佢都好少上whatsapp
佢通常隔一段時間先會覆機

我劈頭就會問係邊個

畢仔有難 八方支援

屌你好撚婆媽
聽到你講野都煩厭

我都係
我哋再慳啲啲啲

因為有sc, ig, tg要覆

我宜家0張

其實比著我
個女仔搵我
我都會直接問 你係邊個

我都講左 我自己唔太識講野
見諒見諒

仆街仔係咁嚇人

間晒 今日開左個頭 都算幾有靈感 不過下午有野做 就停左

咁你再搵返佢囉
宜家介紹返自己

眾籌！

咪有兩場既
啲巴絲打話15號第一場應該好多大陸人搶左
所以想放15號 收16號既睇

po是不用出的！

好耐無見

😭😭😭

即係你唔想同大陸人同一場？

講緊事實啦
你咪又係串人

who.gif

聽日朝9晚9做功課

無見一陣就116 之前明明仲係80

佢唔講真係唔知架嘛

係女聽到你咁講野都怕啦
我仔都驚左你 好心就咪轉彎抹角啦
人地連你邊個都唔知 你就咪又轉icon又問多次啦 係人都覺得你煩

你唔係訓左架咩

資助奇仔！！！我願意犧牲！！！

我邊會咁弱

咁落場果陣見唔慣世面係咁㗎啦

非也非也
15號我買唔到
我係16號的幸運兒

串佢咩？講事實啫

依個我都係

佢買咗16號
見有人放15號收16號
就想買埋15號

同埋多香港人應該會好睇啲

大家都係誠實好孩子

間中會大大力推post

有人主人請妹仔
奇奇在

推得太快都認唔到d人

餅蛇要認人？好易啫

邊個

佢地傾whatsapp啫，落場打交咩

Thanks奇仔我講撚到1999

明白

新po呢

你我認到

真心話大冒險
玩到有人有hard feeling

有時找話題真係好辛苦

Sor為人較蠢

easy啦

咁啱嘅我都係蠢喎

魚b早抖

咁咪算